成日夜晚遲訓係想偷自由時間

有冇人同我一樣 夜晚冇野做
但都要遲一遲先肯訓 甚至唔肯去訓
係因為覺得自己訓醒又要面對現實
想享受多陣自由時間 所以遲遲唔願訓

有：正評
冇：負評

好多野諗好多野煩 訓唔著

訓左好似哂左休閒時間
因為訓緊冇感覺

睇聖經

訓唔着……

聖經治癒法

之前係香港都係咁 去左歐洲早睡早起

歐洲夜晚除左落pub都無野做

係 唔飲酒係完全冇野做養生一流

救命 連續兩星期五點先訓 有咩辦法可以早訓

我返夜，所以負皮

越唔開心就越夜訓

早訓早了啦